
Ой, мороз, мороз... 
[Брутто]
Ой, мороз, мороз, не морозь, брось
Братья вместе, даже когда врозь
Братья вместе, как винограда гроздь
Всегда вдоль ограды и никогда сквозь
От мест палёных, до мест отдалённых
Как от листьев клёна, до вечнозеленых
От номера в отеле, до номера на груди
От оперы в партере, до опера позади
Кому сигареты, кому дым от ствола
Кому минареты, кому купола
Кому дорог Псков, кому Махачкала
Кому город ветров, кому горы бабла
Номер мобилы сменил, номера перебил
Сказали, помер Кирилл, но не заговорил
Покормил рыбок, бабки в сумку Reebok
Поднял рюмку выпил, закрыл дверь, выбыл
Дальше поезд, с проводником, леваком
Сошел в Видяево, минут 40 пешком
Сбросил сумку у знакомой, дал ей в гортань
Со Скайпа звякнул братве, дела – срань
Месяц февраль – месяц пиздец
Носки махровые, дутый куртец
Подутихнет всё, вернусь в Баку, авось
Ой, мороз, мороз, не морозь, брось 
[ВесЪ]
Не морозь, брось
До седины, да до трости упаси Господь
Никогда голодными, всегда чтоб досыта
За спиной чтоб брат, а не менты, бля, по пятам
В рот ей дам – пусть сука замолкнет
Ломают замок, бля, значит выход из окон
Не хочет быть кто-то загнанным в угол
Жизнь не сладкий бубалех, а кто-то не Зохан
Приходится теряться на дальних дистанциях
Пароходы, авиация, вокзалы, станции
И не до танцев нам, мы бегаем спринт
Пока наши рожи печатает принтер
Боже, помилуй милую Милу
За то, что неисправимого к себе приютила
Отогрела пяточки, пока всё не стихло
А во дворе беда гоняет, бля, вихрем
По шкале Рихтера иногда трясанёт
Тут же сменю номера и на самолёт
Рейс до Саратова и мне рады там
И я с борта после дам за ними по следам
Месяц февраль – месяц педаль
Со всех сторон чё-то, бля, давит
А ты не злись и знай я тут как гость
Скоро уйду, бля. Ой, мороз, не морозь 
[Словетский]
Снежок, свежо
Косолапый думал: «Дай, полежу» — тут медвежатники на Пежо
Но ничё, сейчас у них мы вынем движок
Зима родная, на сугробах румяных катает
Волк голодает, да, холода это
Крещенские задели
Но не Гелик Старый Мельник
На валенках с обрезом
Избу оставил, топнул лесом
И что с ним стало, только лесу, братик, известно (только лесу)
По пояс снега на Пресне
Третий год над пропастью буревестник
Индейцы в поисках «треснуть есть где»
Минус двадцать – все в подъезде
Вот, озимыми не побрезгуйте
Синяк февраль
Иллюзии вкручивает, что остался тут кропаль
Типа месяцы зашелестели пальмы
Норма тут до конца апреля в ходу валенки
Тут даже не аномалии, век их Маугли
Разбрасывает Сайга угли
Под добрым снегом хранит в себе тайга рубли
Тайга рубли
